封關之餘要派三萬個黑警去駐守，槍殺闖關大劣人及解放軍

以此立國

黑警冇事就我是支那人
有事就死返入老母個閪

十卜十卜

再吞槍自殺